<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.5.0 -->
<!-- Language: es -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">No se ha descargado el mapa de esta área. Por favor, descárgala en maps.men en la pantalla principal.</string>
	<string name="location_label">Tu ubicación se mostrará en el centro de la pantalla</string>
	<string name="location_oriented">Mapa con tu ubicación</string>
	<string name="location_update_frequency">Frecuencia de actualización</string>
	<string name="menu_help">Ayuda</string>
	<string name="menu_settings">Ajustes</string>
	<string name="poi_label">El lugar seleccionado se mostrará en el centro de la pantalla</string>
	<string name="poi_oriented">Mapa de la ubicación seleccionada</string>
	<string name="pref_update_title">Actualización del mapa</string>
	<string name="toast_poi">Ahora este lugar se muestra en la segunda pantalla</string>
	<string name="toast_your_location">Ahora tu ubicación se muestra en la segunda pantalla</string>
	<string name="wait_msg">Determinando ubicación …</string>
	<string name="about">maps.me ofrece mapas de todas las ciudades de todos los países del mundo sin conexión a internet en dispositivos móviles con una segunda pantalla de tinta electrónica. Viaja sin problemas: dondequiera que estés, maps.me te dará los mapas que necesites sin conexión a internet. Tendrás más seguridad en tus viajes porque el mapa de la pantalla de Back utiliza la batería de tu teléfono con moderación.\n Estamos constantemente trabajando para añadir nuevas funciones, y nos encantaría oír tus sugerencias sobre cómo mejorar maps.me. Si tienes algún problema con la aplicación, ponte en contacto con nosotros en support@maps.me. ¡Respondemos a todos los mensajes!\n ¿Te gusta maps.me y quieres apoyarnos? Hay varias maneras simples y absolutamente gratuitas:\n - déjanos una reseña en tu Mercado de Aplicaciones\n - dale a \&quot;me gusta\&quot; en nuestra página de Facebook: http://www.facebook.com/mapswithme\n - o simplemente puedes recomendar maps.me a tus padres, tus amigos, tus compañeros de trabajo... :)\n Gracias por elegirnos. ¡Valoramos mucho tu apoyo!</string>
	<string name="about_title">Acerca de</string>
	<string name="zoom_in">Aumentar zoom</string>
	<string name="zoom_out">Reducir zoom</string>
	<string name="seconds_5">5 segundos</string>
	<string name="seconds_15">15 segundos</string>
	<string name="seconds_30">30 segundos</string>
	<string name="seconds_60">60 segundos</string>
	<string name="by_click">al hacer clic</string>
	<string name="gestures">Gestos de la pantalla de Back</string>
	<string name="info_update">Actualización de información</string>
	<string name="category_application">Aplicación</string>
</resources>
