<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.3.2 -->
<!-- Language: es -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">No se ha descargado el mapa de esta área. Por favor, descárgala en MapsWithMen en la pantalla principal.</string>
	<string name="location_label">Tu ubicación se mostrará en el centro de la pantalla</string>
	<string name="location_oriented">Mapa con tu ubicación</string>
	<string name="location_update_frequency">Frecuencia de actualización</string>
	<string name="menu_help">Ayuda</string>
	<string name="menu_settings">Ajustes</string>
	<string name="pick_point_button_name">Mostrar en la pantalla e-ink</string>
	<string name="poi_label">El lugar seleccionado se mostrará en el centro de la pantalla</string>
	<string name="poi_oriented">Mapa de la ubicación seleccionada</string>
	<string name="pref_update_title">Actualización del mapa</string>
	<string name="toast_poi">Ahora este lugar se muestra en la segunda pantalla</string>
	<string name="toast_your_location">Ahora tu ubicación se muestra en la segunda pantalla</string>
	<string name="wait_msg">Determinando ubicación …</string>
	<string name="about">MapsWithMe ofrece mapas de todas las ciudades de todos los países del mundo sin conexión a internet en dispositivos móviles con una segunda pantalla de tinta electrónica. Viaja sin problemas: dondequiera que estés, MapsWithMe te dará los mapas que necesites sin conexión a internet. Te sentirás más seguro en tus viajes, porque el mapa en la pantalla de tinta electrónica gasta muy poca batería.Estamos constantemente trabajando para añadir nuevas funciones, y nos encantaría oír tus sugerencias sobre cómo mejorar MapsWithMe. Si tienes algún problema con la aplicación, ponte en contacto con nosotros en support@mapswithme.com. ¡Respondemos a todos los mensajes!¿Te gusta MapsWithMe y quieres apoyarnos? Hay varias maneras simples y absolutamente gratuitas:- déjanos una reseña en tu Mercado de Aplicaciones- dale a \&quot;me gusta\&quot; en nuestra página de Facebook: http://www.facebook.com/mapswithme- o simplemente puedes recomendar MapsWithMe a tus padres, tus amigos, tus compañeros de trabajo... :)Gracias por elegirnos. ¡Valoramos mucho tu apoyo!</string>
	<string name="about_title">Acerca de</string>
</resources>
