<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.4.0 -->
<!-- Language: uk -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">Карту для цієї місцевості не завантажено. Завантажте, будь-ласка, карту на головному дисплеї MapsWithMe.</string>
	<string name="location_label">Ваше місцеперебування буде показано у центрі екрану</string>
	<string name="location_oriented">Карта з твоїм місцезнаходженням</string>
	<string name="location_update_frequency">Частота оновлення</string>
	<string name="menu_help">Довідка</string>
	<string name="menu_settings">Налаштування</string>
	<string name="poi_label">Обране вами місце відображатиметься в центрі дисплею. </string>
	<string name="poi_oriented">Карта обраного місця</string>
	<string name="pref_update_title">Оновлення карти</string>
	<string name="toast_poi">Зараз це місце відображається на другому дисплеї</string>
	<string name="toast_your_location">Зараз ваше розташування відображається на другому дисплеї.</string>
	<string name="wait_msg">Визначення місця...</string>
	<string name="about">MapsWithMe пропонує карти, в автоновному режимі, всіх міст, всіх країн світу для мобільних пристроїв з другим дисплеєм. Подорожуйте з упевненістю: де б ви не були, MapsWithMe відповість на всі ваші потреби щодо карт в автономному режимі. Ви почуватимесь більш впевнено у подорожах, тому що карта на задньому екрані зберігає заряд батареї вашого телефону. \n Ми завжди працюємо над новими функціями і хотіли б почути вашу думку щодо можливих шляхів покращення MapsWithMe. Якщо у вас виникли проблеми з програмою, не соромтеся звертатися до нас за адресою support@mapswithme.com. Ми відповідаємо на кожен запит! Подобається MapsWithMe і ви хочете підтримати нас? Є декілька простих і абсолютно безкоштовних способів:\n - залиште відгук на своєму App Market\n - натисніть Мені подобається на нашій сторінці у Facebook http://www.facebook.com/mapswithme\n - або просто розкажіть про MapsWithMe мамі, друзями і колегами :)\n Спасибі, що ви з нами. Ми дуже вдячні за вашу підтримку.</string>
	<string name="about_title">Про програму</string>
	<string name="zoom_in">Наближення</string>
	<string name="zoom_out">Віддалення</string>
	<string name="seconds_5">5 секунди</string>
	<string name="seconds_15">15 секунди</string>
	<string name="seconds_30">30 секунди</string>
	<string name="seconds_60">60 секунди</string>
	<string name="gestures">Рухи для заднього екрану</string>
</resources>
