<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.3.2 -->
<!-- Language: cz -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">Mapa této oblasti dosud není stažena. Stáhněte si ji prosím v MapsWithMe na hlavní obrazovce.</string>
	<string name="location_label">Vaše poloha bude zobrazena uprostřed obrazovky</string>
	<string name="location_oriented">Mapa s Vaší polohou</string>
	<string name="location_update_frequency">Frekvence aktualizací</string>
	<string name="menu_help">Nápověda</string>
	<string name="menu_settings">Nastavení</string>
	<string name="pick_point_button_name">Zobrazit na obrazovce s elektronickým inkoustem</string>
	<string name="poi_label">Místo, které jste vybrali, bude zobrazeno uprostřed obrazovky</string>
	<string name="poi_oriented">Mapa vybraného místa</string>
	<string name="pref_update_title">Aktualizace mapy</string>
	<string name="toast_poi">Nyní je toto místo zobrazeno na druhé obrazovce</string>
	<string name="toast_your_location">Nyní je Vaše poloha zobrazena na druhé obrazovce</string>
	<string name="wait_msg">Určování polohy...</string>
	<string name="about">MapsWithMe nabízí offline mapy všech měst a všech zemí světa pro mobilní zařízení s druhým displejem E-Ink. Cestujte s dokonalou sebejistotou: ať už jste kdekoli, MapsWithMe vyřeší všechny Vaše potřeby offline map. Na svých výletech se budete cítit sebejistěji také proto, že mapy na displeji e elektronickým inkoustem E-Ink využívají energii baterie Vašeho telefonu úsporně.\nNeustále pracujeme na nových funkcích a rádi bychom od Vás slyšeli, co si myslíte, že by se mělo na MapsWithMe vylepšit. Pokud máte s touto aplikací nějaké problémy, pak neváhejte a kontaktujte nás na adrese support@mapswithme.com. Na každý dotaz odpovídáme!\nLíbí Vám MapsWithMe a chcete nás podpořit? Je několik jednoduchých a zcela bezplatných způsobů, jak to udělat:\n- Napište recenzi na App Market\n- dejte kladné hodnocení naší stránce na Facebooku: http://www.facebook.com/mapswithme\n- nebo prostě jen řekněte o MapsWithMe své mamince, přátelům a kolegům :)\nDěkujeme Vám, že zůstáváte s námi. Vaší podpory si velmi vážíme!</string>
</resources>
