<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.4.0 -->
<!-- Language: pt -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">O mapa para esta área não foi descarregado. Por favor, descarregue-o em MapsWithMe no ecrã principal.</string>
	<string name="location_label">A sua localização será apresentada no meio do ecrã</string>
	<string name="location_oriented">Mapa com a sua localização</string>
	<string name="location_update_frequency">Frequência de atualização</string>
	<string name="menu_help">Ajuda</string>
	<string name="menu_settings">Definições</string>
	<string name="poi_label">O local que selecionou será exibido no meio do ecrã</string>
	<string name="poi_oriented">Mapa da localização selecionada</string>
	<string name="pref_update_title">Atualização do mapa</string>
	<string name="toast_poi">Agora este local é exibido no segundo ecrã</string>
	<string name="toast_your_location">Agora a sua localização é exibida no segundo ecrã</string>
	<string name="wait_msg">A determinar a localização...</string>
	<string name="about">A MapsWithMe oferece mapas offline de todas as cidades, de todos os países do mundo para dispositivos móveis com um segundo ecrã. Viaje com toda a confiança: onde quer que esteja, a MapsWithMe responde a todas as suas necessidades de mapas offline. Irá sentir-se mais confiante nas suas viagens, também porque o mapa no ecrã Posterior utiliza a carga da bateria do seu telefone com moderação.\n Estamos sempre a trabalhar em novas funcionalidades e gostaríamos de saber a sua opinião sobre como acha que podemos melhorar a MapsWithMe. Se tiver quaisquer problemas com a aplicação não hesite em contactar-nos em\n support@mapswithme.com. Respondemos a todos os pedidos!\n Gosta da MapsWithMe e quer dar-nos apoio? Existem algumas formas simples e completamente grátis:\n - deixe uma revisão no seu App Market\n - goste da nosssa página do Facebook http://www.facebook.com/mapswithme\n - ou fale simplesmente da MapsWithMe à sua mãe, amigos e colegas :)\n Obrigado por ter estado connosco. Valorizamos muito o seu apoio!</string>
	<string name="about_title">Sobre</string>
	<string name="zoom_in">Ampliar</string>
	<string name="zoom_out">Reduzir</string>
	<string name="seconds_5">5 segundos</string>
	<string name="seconds_15">15 segundos</string>
	<string name="seconds_30">30 segundos</string>
	<string name="seconds_60">60 segundos</string>
	<string name="by_click">ao clicar</string>
	<string name="gestures">Gestos do ecrã Posterior</string>
	<string name="info_update">Atualização de Informação</string>
</resources>
