<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.4.0 -->
<!-- Language: pl -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">Mapa tego obszaru nie została pobrana. Pobierz ją na głównym ekranie aplikacji MapsWithMe.</string>
	<string name="location_label">Twoja lokalizacja zostanie wyświetlona na środku ekranu</string>
	<string name="location_oriented">Mapa z Twoją lokalizacją</string>
	<string name="location_update_frequency">Częstotliwość aktualizacji</string>
	<string name="menu_help">Pomoc</string>
	<string name="menu_settings">Ustawienia</string>
	<string name="poi_label">Wybrane miejsce zostanie wyświetlone na środku ekranu</string>
	<string name="poi_oriented">Mapa wybranego miejsca</string>
	<string name="pref_update_title">Aktualizacja mapy</string>
	<string name="toast_poi">To miejsce jest teraz wyświetlane na drugim ekranie</string>
	<string name="toast_your_location">Twoja lokalizacja jest teraz wyświetlana na drugim ekranie</string>
	<string name="wait_msg">Sprawdzam lokalizację...</string>
	<string name="about">MapsWithMe oferuje w trybie offline mapy wszystkich miast, wszystkich krajów świata dla urządzeń mobilnych z drugim wyświetlaczem E-Ink. Podróżuj z pełnym zaufaniem: gdziekolwiek jesteś, MapsWithMe rozwiązuje Twoje wszystkie potrzeby, związane z trasą, w trybie offline. Poczujesz się pewniej na swoich wycieczkach również dlatego, że mapa na ekranie E-Ink oszczędnie używa baterii telefonu.\nPonieważ zawsze pracujemy nad nowymi dodatkami, chcielibyśmy, abyś podzielił się z nami spostrzeżeniami i opiniami na temat MapsWithMe. Jeśli masz jakieś problemy z aplikacją, nie wahaj się z nami skontaktować na support@mapswithme.com. Odpowiemy na każde pytanie!\nLubisz MapsWithMe i chcesz nas wspierać? Oto kilka prostych i całkowicie darmowych sposobów:\n- Napisz opinię w App Market\n- Polub naszą stronę na Facebooku http://www.facebook.com/mapswithme\n- Lub po prostu powiedz o MapsWithMe mamie, przyjaciołom i kolegom :)\nDziękujemy, za wybranie naszej aplikacji. Wielce doceniamy Twoją pomoc!</string>
	<string name="about_title">O programie</string>
	<string name="zoom_in">Powiększ</string>
	<string name="zoom_out">Pomniejsz</string>
	<string name="seconds_15">15 sekunder</string>
	<string name="seconds_30">30 sekunder</string>
	<string name="seconds_60">60 sekunder</string>
	<string name="by_click">na kliknięcie</string>
	<string name="gestures">Więcej gestów E-Ink</string>
	<string name="info_update">Informacje o aktualizacji</string>
</resources>
