<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.4.0 -->
<!-- Language: nl -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">De kaart voor deze omgeving is niet gedownload. Wij verzoeken u de kaart in MapsWithMe op het hoofdscherm te downloaden.</string>
	<string name="location_label">Uw locatie zal worden getoond in het midden van het scherm</string>
	<string name="location_oriented">Kaart met uw locatie</string>
	<string name="location_update_frequency">Updatefrekwentie</string>
	<string name="menu_help">Help</string>
	<string name="menu_settings">Instellingen</string>
	<string name="poi_label">De plaats die u heeft geselecteerd wordt weergegeven in het midden van het scherm</string>
	<string name="poi_oriented">Kaart van de geselecteerde locatie</string>
	<string name="pref_update_title">Bijwerken van kaart</string>
	<string name="toast_poi">Nu wordt deze plaats weergegeven op het tweede scherm</string>
	<string name="toast_your_location">Nu wordt uw locatie weergegeven op het tweede scherm</string>
	<string name="wait_msg">Locatie bepalen…</string>
	<string name="about">MapsWithMe biedt offline kaarten van alle steden, alle landen van de wereld voor mobiele apparaten met een tweede display. Reis met vol vertrouwen: waar je ook bent, MapsWithMe adressert al je offline kaartbenodigdheden. U voelt u ook onderweg meer op uw gemak omdat de kaart op het achterscherm heel weinig batterij gebruikt.\n We werken altijd aan nieuwe functies en horen graag van jou hoe jij denkt waarin wij MapsWithMe kunnen verbeteren. Als je problemen hebt met de app, aarzel dan niet om contact op te nemen met ons via support@mapswithme.com.\n  We reageren op elk verzoek!\n Je vindt MapsWitmMe leuk en wilt ons ondersteunen? Er zijn een paar eenvoudige en absoluut gratis manieren:\n - Plaats een reactie bij uw App Market\n - Vind ons leuk op Facebookpagina: http://www.facebook.com/mapswithme\n - Of vertel ons over MapsWithMe aan je moeder, vrienden en collega’s :)\n Bedankt dat je met ons bent. We waarderen je steun ontzettend veel.</string>
	<string name="about_title">Over</string>
	<string name="zoom_in">Zoom in</string>
	<string name="zoom_out">Zoom uit</string>
	<string name="seconds_5">5 sekunder</string>
	<string name="seconds_15">15 sekunder</string>
	<string name="seconds_30">30 sekunder</string>
	<string name="seconds_60">60 sekunder</string>
	<string name="by_click">door te klikken</string>
	<string name="gestures">Bewegingen voor het achterscherm</string>
	<string name="info_update">Informatie-update</string>
	<string name="category_application">Programma</string>
	<string name="show_my_location">Toon mijn locatie</string>
</resources>
