<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.3.2 -->
<!-- Language: fr -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">La carte pour cette région n\&#39;est pas téléchargée. Veuillez la télécharger dans MapsWithMe sur l\&#39;écran principal.</string>
	<string name="location_label">Votre emplacement géographique sera affiché au milieu de l\&#39;écran</string>
	<string name="location_oriented">Carte avec votre emplacement</string>
	<string name="location_update_frequency">Fréquence de mise à jour</string>
	<string name="menu_help">Aide</string>
	<string name="menu_settings">Réglages</string>
	<string name="pick_point_button_name">Afficher sur la page E-ink</string>
	<string name="poi_label">L\&#39;endroit que vous avez sélectionné sera affiché au milieu de la page</string>
	<string name="poi_oriented">Carte de l\&#39;emplacement géographique sélectionné</string>
	<string name="pref_update_title">Mise à jour de la carte</string>
	<string name="toast_poi">Ce lieu est désormais affiché sur la seconde page</string>
	<string name="toast_your_location">Votre localisation est désormais affichée sur la seconde page</string>
	<string name="wait_msg">Détermination de l’emplacement ...</string>
	<string name="about">MapsWithMe propose des cartes hors ligne de toutes les villes et de tous les pays du monde pour les dispositifs mobiles avec un second écran E-Ink. Vous pouvez voyager en toute confiance : où que vous soyez, MapsWithMe répond à tous vos besoins de cartes hors ligne. Vous vous sentirez beaucoup plus serein lors de vos déplacements, entre autres parce que la carte sur l\&#39;écran E-Ink sollicite votre batterie avec parcimonie.\nNous travaillons en permanence à de nouvelles fonctionnalités et aimerions beaucoup connaître votre avis sur la manière dont nous pourrions améliorer MapsWithMe. Si vous avez le moindre souci avec l\&#39;appli, n\&#39;hésitez pas à nous contacter à support@mapswithme.com. Nous répondons à toutes les demandes !\nVous aimez MapsWithMe et souhaitez nous soutenir ? Voici quelques moyens à la fois simples et entièrement gratuits :\n- laisser une évaluation sur votre boutique d\&#39;applis\n- « aimer » notre page Facebook http://www.facebook.com/mapswithme\n- ou bien tout simplement parler de MapsWithMe à votre maman, vos amis et vos collègues :) \nMerci d\&#39;être avec nous. Votre soutien est grandement apprécié !</string>
	<string name="about_title">Au sujet des cartes</string>
	<string name="zoom_in">Zoom avant</string>
	<string name="zoom_out">Zoom arrière</string>
	<string name="seconds">secondes</string>
	<string name="gestures">Commandes gestuelles  sur l\&#39;écran E-Ink</string>
	<string name="info_update">Mise à jour</string>
	<string name="by_click">Par une tape</string>
</resources>
