<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.4.0 -->
<!-- Language: it -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">La mappa di questa zona non è stata scaricata. Ti preghiamo di scaricarla su MapWithMe sulla schermata principale.</string>
	<string name="location_label">La tua posizione verrà mostrata al centro della schermat</string>
	<string name="location_oriented">Mappa con la tua posizione</string>
	<string name="location_update_frequency">Frequenza di aggiornamento</string>
	<string name="menu_help">Aiuto</string>
	<string name="menu_settings">Impostazioni</string>
	<string name="poi_label">Il posto che hai selezionato sarà mostrato nel mezzo della schermo</string>
	<string name="poi_oriented">Mappa della posizione selezionata</string>
	<string name="pref_update_title">Aggiornamento mappa</string>
	<string name="toast_poi">Ora questo posto è mostrato sul secondo schermo</string>
	<string name="toast_your_location">Ora la tua posizione è mostrata sul secondo schermo</string>
	<string name="wait_msg">Determino posizione attuale ...</string>
	<string name="about">MapsWithMe offre le mappe online di tutte le città e di tutti i Paesi del mondo sui dispositivi mobili grazie ad un secondo schermo. Viaggia in tutta tranquillità: MapsWithMe soddisfa tutte le tue esigenze grazie alle mappe offline. Ti sentirai più sicuro durante i tuoi viaggi anche perché la mappa sullo sfondo usa con moderazione la batteria del tuo telefono.\n Siamo sempre al lavoro per studiare nuove funzionalità e gradiremmo avere la tua opinione su ciò che ritieni possa essere migliorato su MapsWithMe. Se dovessi avere dei problemi con l\'app, contattaci all\'indirizzo email: support@mapswithme.com. Rispondiamo a qualsiasi domanda!\n Ti piace MapsWithMe e vuoi supportarci? Ecco alcuni semplici modi gratuiti per farlo:\n - lascia una recensione sul tuo App Market\n - metti \&quot;mi piace\&quot; sulla nostra pagina di Facebook http://www.facebook.com/mapswithme\n - fai conoscere MapsWithMe a tua mamma, agli amici e ai colleghi :)\n Grazie per il tuo supporto, è davvero molto importante per noi!</string>
	<string name="about_title">Informazioni</string>
	<string name="zoom_in">Ingrandisci</string>
	<string name="zoom_out">Reduce</string>
	<string name="seconds_5">5 secondi</string>
	<string name="seconds_15">15 secondi</string>
	<string name="seconds_30">30 secondi</string>
	<string name="seconds_60">60 secondi</string>
	<string name="by_click">per click</string>
	<string name="gestures">Segni dello sfondo</string>
	<string name="info_update">Aggiornamento informazioni</string>
	<string name="save_your_battery">Per ottimizzare il consumo della batteria ti consigliamo di scegliere la più bassa frequenza di aggiornamento della schermata.</string>
	<string name="show_my_location">Mostra la mia posizione</string>
</resources>
