<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.3.2 -->
<!-- Language: ru -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">Карта для данной местности не загружена. Загрузите ее в MapsWithMe на основном экране.</string>
	<string name="location_label">В центре экрана будет показано ваше местоположение</string>
	<string name="location_oriented">Карта с вашим местоположением</string>
	<string name="location_update_frequency">Частота обновления</string>
	<string name="menu_help">Справка</string>
	<string name="menu_settings">Настройки</string>
	<string name="pick_point_button_name">Показать на E-ink экране</string>
	<string name="poi_label">В центе экрана будет показано выбранное вами место</string>
	<string name="poi_oriented">Карта выбранного места</string>
	<string name="pref_update_title">Обновление карты</string>
	<string name="toast_poi">Теперь это место отображено на втором экране</string>
	<string name="toast_your_location">Теперь ваше местоположение отображено на втором экране</string>
	<string name="wait_msg">Определение местоположения ...</string>
	<string name="about">MapsWithMe E-Ink - это офлайновые карты всех городов и стран мира для мобильных устройств с дополнительным E-Ink экраном. Путешествуйте с уверенностью: вы всегда будете знать, где вы находитесь, где ближайший ресторан или банкомат, магазин или автобусная остановка. Уверенности в поездках вам придаст и то, что карта на E-Ink экране экономно расходует заряд аккумулятора вашего телефона.Любые предложения и пожелания с благодарностью принимаются. Пишите нам, следите за нашими новостями:Facebook: http://www.facebook.com/mapswithmeGoogle +: http://plus.google.com/116069636493953875937Twitter: @MapsWithMe Вам нравится MapsWithMe и вы хотите поддержать нас? Для этого есть несколько простых и совершенно бесплатных способов:    -    оставьте отзыв в магазине приложений    -    подпишитесь на новости нашей страницы на Facebook, нажмите Like    -    или просто расскажите о MapsWithMe своим друзьям, коллегам, родным.</string>
	<string name="about_title">О программе</string>
</resources>
