<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Android Strings File -->
<!-- Generated by Twine 0.3.2 -->
<!-- Language: de -->
<resources>
	<!-- SECTION: YopMeStrings -->
	<string name="error_map_is_absent">Karte für dieses Gebiet wurde nicht heruntergeladen. Bitte laden Sie diese im auf dem Hauptbildschirm von MapsWithMe herunter.</string>
	<string name="location_label">Ihr Standort wird in der Bildschirm-Mitte angezeigt</string>
	<string name="location_oriented">Karte mit ausgewählten Standorten</string>
	<string name="location_update_frequency">Häufigkeit der Updates</string>
	<string name="menu_help">Hilfe</string>
	<string name="menu_settings">Einstellungen</string>
	<string name="pick_point_button_name">Auf dem E-Ink-Bildschirm anzeigen</string>
	<string name="poi_label">Der gewählte Ort wird in der Mitte des Bildschirms angezeigt</string>
	<string name="poi_oriented">Karte mit ausgewählten Standorten</string>
	<string name="pref_update_title">Karten-Update</string>
	<string name="toast_poi">Nun wird dieser Ort auf dem zweiten Bildschirm angezeigt</string>
	<string name="toast_your_location">Jetzt wird Ihr Standort auf dem zweiten Bildschirm angezeigt</string>
	<string name="wait_msg">Ort bestimmen …</string>
	<string name="about">MapsWithMe bietet Offline-Landkarten aller Städte und Länder dieser Welt für mobile Geräte mit einem zweiten E-Ink-Display an. Reisen Sie vertrauensvoll: Wo auch immer Sie sich aufhalten, MapsWithMe erfüllt alle Ihre Anforderungen, die Sie an eine Offline-Landkarte haben. Sie werden sich auf Reisen sicherer fühlen, da die Landkarte auf dem E-Ink-Bildschirm die Batterie nur minimal belastet.\nWir arbeiten fortlaufend an neuen Funktionen und möchten gerne von Ihnen hören, was wir tun können, um MapsWithMe zu verbessern. Falls Sie Probleme mit der App haben, zögern Sie bitte nicht, uns über support@mapswithme.com zu kontaktieren. Wir beantworten jede Anfrage! Ihnen gefällt MapsWithMe und Sie möchten uns unterstützen? Dies können Sie einfach und kostenlos tun:\n- Hinterlassen Sie eine Bewertung in Ihrem App-Markt\n- Liken Sie uns auf Facebook\nhttp://www.facebook.com/mapswithme\n- oder erzählen Sie einfach Ihrer Mama, Ihren Freunden und Kollegen von MapsWithMe :)\nVielen Dank, dass Sie hier bei uns sind. Wir wissen Ihre Unterstützung sehr zu schätzen!</string>
	<string name="about_title">Über Karten</string>
	<string name="zoom_in">Vergrößern </string>
	<string name="zoom_out">Verkleinern</string>
	<string name="seconds">sekunden</string>
	<string name="gestures">E-Ink gestures</string>
	<string name="info_update">Info-Update</string>
	<string name="by_click">Mit click</string>
</resources>
